建議設立政事小圈子KOL 另大家推POST有個方向

純粹係正負評被利用下嘅升級方案
之前正負評推文都係因為大家審議疲勞想要懶人包

你跟住推你信任嘅POST就可以喇 非常方便